好撚凍

就黎凍死阿叔了

冷手打個熱飛機先

打完仲凍

笑咗

#uncleslivematters

早啲瞓啦😅🥺

陣間瞓
太老
周身痛

飲杯凍撚茶

都凍撚水啦
駛撚凍撚茶

住南極？

澳洲

俾溫暖你

好凍
利申：開冷氣

ASL?

#metoo

我係想打😅😅仆街手指太粗

死肥仔

瞓先